夾公仔夾左條唔知咩線

有冇人知係咩線？

唔係ip咩。。。

ip同android 兩用頭

Ip同android 都叉唔到

應該係話叉到 但叉唔到電

3米線。質素差，電阻大。換隻2.4A牛試下

咁其實用番原廠係咪仲好？

面係iphone 底係android

梗係。。垃圾線少用好，哂電哂時間，有排未差完